keterangan mahasiswa jenis :
1 : mahasiswa uad
2 : bukan mahasiswa uad 

keterangan jenis peminjaman barang
1 : perjam
2 : perhari


keterangan status mahasiswa_verifikasi
0 : baru daftar
1 : menunggu konfirmasi
2 : sudah terkonfirmasi

keterangan status transaksi
1 : mengunggu konfirmasi
2 : transaksi diterima
3 : transaksi di tolak
4 : pengguna membatalkan penyewaan

keterangan status admin
1 : admin alat
2 : monitoring alat
3 : admin ruangan
